本月少女香港成員Vivi新solo歌已出！！

[MV] 이달의 소녀/ViVi (LOOΠΔ/비비) “Everyday I Love You (Feat. HaSeul)”

大家點睇

支持香港人！

包括Elkie 順手宣傳埋

王嘉爾、Lucas呢？

男人無乜興趣

支持

支持既
希望佢換個髮型啦 個額頭大 下巴好尖呀

我都覺佢個額頭好搶眼
又大又圓

Only 十卜elkie bb

好似Haseul搶眼啲喎

其實Vivi都冇乜野嘅 係唔明點解要改年齡

幾好聽 不過Live就

班香港fd日撚日fb,ig洗版
佢放假都唔會比番黎香港啦
當比佢番黎,佢會約你地出黎吹水?

蝗+2就返去吔屎啦屌你老母

呢首歌有live喇咩

未啊 我講佢平時啲Live

咁岩撞到都有得吹兩句既

好正

G持

望自己同學出道個感覺真係怪怪地